輕輕鬆鬆歌詞接龍 有冇人玩？

岩岩無聊得濟諗出黎
玩法好簡單
首先由上一樓既人打句歌詞出黎
然後下一樓既人要用其他歌既歌詞黎接，而且兩句歌詞既意境要通
簡單示範下

正確例子✅
上家：唱一闕高登歌 關於孤獨的我
下家：我唱得不夠動人 你別皺眉

錯誤例子❎
上家：過去十八歲沒戴錶不過有時間
下家：雙層芝士巨無霸 醬汁洋蔥夾青瓜

而到底接得match唔match可以由各位連登巴絲打公投決定
如果該留言正評多過負評 證明接得靚 反而亦之

大家準備好未？準備好就開始啦 let’s go no bullshit
我開題 我揀句最大路最公廁既歌詞開題啦

開題：誰人又相信 一世一生這膚淺對白

到你地

哇 既打 有d難接喎
有冇高人可以接到

大家踴躍參加啦喂 好玩咖

着信の音で飛び起きたけど損したな

你要接2樓
一個一個接落去 唔斷
一係你就講明你唔接上面 你要重新開題

創意台咁冷清既 早知開娛樂台

dango dango dango dango dango daikazoku

之前聽人講過一段野
佢話：最憎有d on9仔，人地問佢叫咩名，佢就答山下一隻羊 懶係好笑咁

好想告訴我的她 這裡像幅畫

畫雙層芝士巨無霸 醬汁洋蔥夾青瓜

呢個好笑

而家駁邊句先啱

12樓

你這剎那在何方 我有說話未曾講

講不出聲 講不出聲

Shall we talk
Shall we talk
就當重新手拖手去上學堂

And shall we talk
斜陽白趕一趟 沉默令我聽得見葉兒聲聲降

若當天孩子 懂得將我愛你這一句 豁出去 或會拉近差距

我終於了解你我是最美麗的擦肩而過

明我以德 轉圈轉圈哈姆共你